騰訊玩完？

準備向下試350

mola mola

收息啦

0.3%

佢打錯字
應該係

收嗲啦

之前340走左， 睇黎有機會低位買回

派晒上年全部賺果d都係得2.5%

鑽石底 溝溝佢

700 要穿 385
因為有好大既接貨合約 at 385

當有個第一次買股票ge朋友同我講價值投資/騰訊會上500（佢買左騰訊)/買騰訊就會賺時, 我就知道700個價流流地,比人吹大左（仲好成功)

講真我睇好佢會跌返落300

利申: 420入左手

上次回調390走咗，賺少咗上450嗰浸

如果騰訊每年都咁增長法 出年3月最少700

如果出一份無超預期的業績，幾肯定跌到hihi

「QQ係炒未來，無實際回報，我份人比較保守，我只知出事QQ第一隻死」

冇啦冇啦

認真，如果真係跌到330我會撈貨
約30倍pe, 應大約等於1x peg下限
升左一倍有多，如果回升浪一半都係大約330

大家覺得幾錢入番好

大户話俾機會你地賺下

排384.9

接火棒？

mola mola
尋日已經去申請地盤綠卡
搵工了

一張白卡夠做啦